想多謝頭先調景嶺站收左我airdrop位絲打

多謝你收完再做手勢叫加油
原本好唔開心知道仲有同路人係會好好

Pish

我無收，但我下次會收

推到你睇到

點做手勢比你睇 又會知你係邊個

次次收完Airdrop我都會周圍望係邊個send，但到目前為止我未成功搵到係邊個send

我都係吧

點知係你

Good luck bro

因為果時有個女仔係出面舉牌
我同佢都有拍佢叫佢加油
入到車望左下微笑

..

咩

推呀
［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

又係你個變熊佬

加油！

你黎？

唔係啦同你講加油咋

我都係

好耐無見
近來好嗎

Dllm

我都收過一次 感覺幾奇妙又有d溫馨